(有圖) 請教各位留緊平陰絲打

之前開post問過點樣修下d陰
跟住鼓起勇氣自己剪
我剪!!!! 之後唔知點解個頭分左條舊界出黎
呢張相係前日洗完頭影
今日洗完頭都係咁
可能因為條界分左十年都有
搞到好似人地唔夠頭髮咁
點先可以令佢消失??

可能天生喺嗰度分界

Sorry笑咗

嘩屌

真心答你
鏟青會令到條界消失

買marker

你沖完涼之後即刻分返個82界搵夾夾住
起碼令個頭冇咗條中間分界先

洗完頭梳完形再用風筒吹都係咁？
有無拉直果啲

屌
搵 另一汁 頭髮 遮住 啦

Allback 啦

痴條黑色膠紙

記住要濕髮分界

有張gif就係條女剪完變左咁

係後面拉啲頭髮遮住 再跟返你個陰既長度剪

龜頭？

睇圖以為係自己開左post

髮型師話洗完頭一定要即刻吹乾d陰 用梳Z型咁梳下佢 慢慢會好番

吹頭吹陰先 再打直風筒吹

😂😂😂😂

點解仲未有摩西

屌我都試過

濕髮個陣一路梳一路吹 條界位z型咁梳

心理變態，冇計

流洗完頭用夾 夾左邊半個鐘 再換右邊 得閒檢查下 換換下就變正常

空氣劉海

我都係用呢個方法

我今日洗完頭梳哂d陰落黎
跟住就向下吹
佢都自動分返條界出黎
去到冇冷氣既地方變左咁
唔想出街

負離子 做完會好好多
利申：朋友一模一樣都係咁

吹頭果陣係咁捽條界
之後用夾夾住
我初初剪齊陰都會咁 過幾日就無咗條界

嚇死人咩

試下用哩種梳卷住咁吹

樓主成功整到條結界

唉 而家係街 好想而家整
聽日洗頭先試下
要卷住再向下吹
都唔知點解條界咁強壯 吹都吹唔走

唔係因為你剪錯阿 係因為條中分介分得太耐 中間自動叉開 平時洗完頭夾做82先

我屋企隻刺蝟個頭都係咁

好好笑

中分都幾好睇呀

我都係咁
因為果個位有個轉

我係絲
個轉係偏左 理想中既髮型係咁樣

係髮型屋剪完都唔係咁
跟住自己整就變得仲衰
同埋d頭髮好硬，少少唔順佢意都會自動彈起

空氣齊陰

黎緊啦

剪短再帶帽將一邊頭髮壓去另一邊，keep返一個月條界應該會唔冇

過去十年都係冇瀏海既短bob
個樣望到厭，諗住試下新野
雖然個髮型師警告過我話我額太短會唔好睇
我諗住人一世物一世, 咁試下啦
叫佢照剪
無諗過點知一剪就搞成咁

其實一洗完頭就應該吹頭
咁樣d 頭髮先唔會定個奇奇怪怪嘅型
你個部分嘅頭髮睇嚟
首先逆咗個髮根吹先
再吹返順
咁樣個前陰先會啱位

笑到仆街

洗頭 梳番啲陰出黎 即刻吹

我都好想試，但係要留長直應該起碼要兩年
讀書果陣唔想"擇"馬尾
所以剪到去岩岩蓋住耳仔咁短
同埋我老公唔鐘意女仔留長頭髮啊

我試過留長到去博頭
佢叫我剪鬼左去，話唔係等我訓著幫我剪
廢事佢唔鐘意

夾住個夾去吹，
吹頭個陣用手去撈左右邊既陰去遮左條界佢。

咁你有無問老公中意而家多D 定長頭髮多D

天生中間分界既朋友你好
洗完頭要立即吹頭
個陰愈濕愈好
就算乾左少少都要整返濕佢先吹
吹頭第一時間吹左中間分界位最接近髮線
盡量吹直佢
果度係pat 陰裂開既最大元兇
之後先將成pat陰吹晒去右面/左面 再反方向吹去另一邊就可以
要一路用梳扯住黎吹, 要吹到100%乾
只要有少少水比佢自然乾就唔會直
乾左要立即吹冷風/風扇降溫定型
買個直髮夾出街前再夾夾佢就無乜問題
記住額頭出汗要立即抹

用直髮夾帶返去啱嘅位置 順手夾埋個弧度
Btw絲打你額唔高 平陰唔多襯你喎

佢話而家連街都唔敢同我出

jed

正常
頭髮有重量 女仔長頭髮自然向兩邊墜

吹頭時盡量整散條界
用熱風吹佢定住個形

但其實少不免會有 唔出奇
所以你見啲女仔成日用手整返啲瀏海

利申 淨係留過斜陰 太煩 而家長留長瀏海

首先用大量水整濕髮根
或者直接洗一次頭但唔好用毛巾刷乾
然後用手指代替梳 夾住前陰中間部分
用少少力向前扯 再集中吹髮根部分
吹既時候要keep住將頭髮扯向前
如果最後都定唔到型 建議去電一次負離子

個人經歷

好撚恐怖 成隻貞子咁

好慘又好好笑

試下用埋頭髮用嘅鹽水
洗完頭 趁頭髮仲濕果時噴髮根位
捽下叉位髮根
再吹頭
應該解決到你個問題

係mtr笑咗出嚟

初初剪有咁嘅問題
但既然你話剪咗一排
咁應該係吹頭方式有問題
以前留平蔭嗰時
頭髮輕輕索乾咗無滴水就會即刻吹個蔭
揸住個風筒嗰時係直吹（唔係迎面吹、係吹向地面嘅打直）
唔會吹死一個位
一直吹嗰時會左右左右咁郁
同埋用密齒梳梳鬆
你試下work唔work

btw 真係好好笑

左邊果執向右夾 右邊果執向左夾 用直髮夾
洗完頭吹頭都要兩邊倒轉咁吹

洗完頭相反方向吹

自己畫啲上去

疏後面d 頭髮上前面，剪短佢咪得

認真答你
係屋企長期用髮夾夾去一邊
尤其洗完頭後
等中間條界無左再吹返平陰

月野兔？

笑到仆街
我初初中分剪齊陰都會咁 但試吓洗完頭 將兩邊綁埋一齊睇落會成個on9仔咁但真係work

你之前唔係話讀日文咩
Btw,樓主條分界幾方便，日日都要吹條界出黎好煩

屌你隱憂都比你講到優點咁 笑撚死

一樣問題
但無樓主咁嚴重
樓上巴打話Z型吹 姐係點

次次連登d髮型post都好好笑

人地韓仔個頭都係咁
幾興下，唔洗搞啦

整空氣海la

好慘
洗完頭即刻吹頭
吹個陣風筒口向下吹
同時用梳z字型咁梳髮根
記住下次自己剪陰之前都要咁做

我以前好似你咁 尤其冬天
所以返學會用夾夾住
之後有人教用喱種梳吹
依家好似冇乜事

JED

我就係想個頭好似你咁 好完美

應該係你前額有鑽
所以果個位頭髮會少的同方向唔岩
因為我都係咁樣

比比鳥頭咪算

搵直髮膏搽向條死界兩邊髮根位，最好掂到頭肉，搽好後用梳將死界位左右咁梳直至條死界軟化就沖水，正路一個細心專業既髮型師遇上呢種情況都唔會比你死住條界咁離開。

樓主你味鬼自己剪啦，好樣衰，出去比人大汁個頭啦

笠頂帽算啦

摩西劈海.jpg

轉髮型啦 仲留平陰

點解喱個post又係露額
前幾日個暗瘡女仔都係露額

但待遇差咁遠

笑到仆街
BTW留咩頭要中間分界10年?

依家幾好睇...
唔洗再搞

唔留呢隻？

吹吹吓就會冇事

帶帽出街等佢生番出黎啦

個頭前面有轉呀，
冇得救,留返斜陰啦

好樣衰呀救命,Feel到D毒氣

個額頭咁短咪留陰啦
女仔唔留陰好睇好多

我反而係分唔到界
已經準備一世齊蛋

屌好撚樣衰 唔好剪平蔭 好嘔心

弱智咪分唔到
用風筒個咀對撚住條界嚟吹啦

我已經由細到大個髮型已經係咁樣
想改變一下自己既外之後變成咁

本身都係毒到爆
我寧願坐係屋企打機，冇必要都唔出街既女仔黎
所以我真係完全唔識打扮自己
但而家真係好樣衰

好多女仔毒得嚟天生麗質
但樓主唔洗再兜 一睇就知你好樣衰
同埋唔好再剪平蔭
髮質唔靚唔幼學咩人剪呢啲少女髮型
香港好多豬西都係咁 又唔睇吓自己髮質先
你都係整返啲師奶頭算

我之前都係，留陰留左10幾年，留長d之後會開始易分嫁喇

lm

我係係度問野唔係比你批評
笑下咪算囉
點解要咁惡對我?

陰最重要唔可以亂吹
洗完頭即刻梳個陰落嚟 用把梳插住啲頭髮打直吹 過1-2個月應該冇事

面唔尖眼唔大會變大媽

砍掉重留

日日用梳頭髮

樓主唔好留平陰啦

絲打 你應該用風筒吹返d陰變斜陰先! 一路吹一路用打梳hold住你想要既型。 如果要出街 暫時用夾夾住先!

哦

訓教個陣將啲陰夾去左邊 第晚夾右邊 輪流夾到無界為止 利申以前都試過 搞左一排先無

女鬼

樓主留個tg俾我睇睇佢

睇幅圖得兩個可能性

1.樓主巴打扮絲打
2.樓主係矮柒油面肥婆

樓主下次唔好亂玩頭髮啦好無
中三後就放棄咗留平陰，夏天一岀汗痴實哂好煩

用直髮夾

洗完頭梳好哂用個夾成排夾實佢
吹頭唔好吹D陰，等佢自己乾
再唔得就出去拉直佢啦

可以試下拉直佢

平時剪個時會用把梳定住啲陰先剪，咁就唔會剪斜左，係睇台灣節目學既，真係好work架，我睇下穩唔穩得番段片先

靚

你宜家點濕水向下吹都無用
你要吹一排斜陰先
等條界無左 你先再吹齊陰

仲有啲人點解可以咁仆街
人地好好聲氣問解決方法 又串人樣衰又成
搵盤水照下自己個樣先好串柒人樣衰啦

美少女先會自然分開

樓主你應該要拎多d後面既頭髮再剪返好個齊陰
利申 以前個頭同你一模一樣 就算攞直髮夾夾都唔掂 最後索性去整負離子

頂，自膠，未睇正文以為講緊剪平陰

btw 樓主我稔你應該all back左都幾耐時間，之後剪陰就會咁

拎枝Marker油黑中間

係咪因爲頭髮薄？

睇頭髮就知樣

夏天仲留 扎上去啦好嗎..

睇落似係髮型師特登剪碎喎

再留長啲先一次過剪翻再齊啲啦 剪之前要將啲頭髮係髮漩嗰度向前梳順個形 會厚啲同整齊啲㗎 同埋用直髮夾夾下會有彎度好睇好多
留左平陰好耐 差不多一兩星期就修剪一次

咁樣剪先顯得自然
如果太齊好造作，十足舊時mk妹咁

好羨慕你天生有條界，次次要吹番條界出黎仲煩

剪完嗰日都冇問題既 好地地
過一排就間中變中分
一出汗就分裂陰
upload唔到圖

用直髮貼貼住啲頭髮
長期貼除左出街

劉馬車眼

好撚精靈的眼

何止精靈 直情鬼馬添喇

一睇佢d post
尻都縮埋

成班男人係到討論

樓主我認真答你 你分番斜陰 用夾夾住先
希望一段時間會好d btw你個中間界可能分得太耐d頭髮記住左佢

髮質硬 染完頭好似會好啲
我都係髮質硬 但近排染完就軟左好多

我通常濕水用風筒吹返好就冇事
利申:平陰左8年

收兵post

樓主頭髮咁薄好心就唔好剪齊蔭啦
齊蔭一定要有返咁上下髮量先好睇

我之前齊陰都係係咁中分

用直髮夾啦，最有效應該係拉負離子，不過我估係因為樓主啲頭髮好粗所以吹極都吹唔到一齊，我用捲嗰隻梳就吹到斜/平陰

成舊屎咁

呢個post引左咁多絲打集合

屌我之前都係咁

樓主我同你一樣都係額低
啲頭髮仲要天生攣
去剪頭髮都話我留唔到齊陰
會自己縮咗上去同分返開兩邊

Li登原來有咁多靚絲

吹頭吹左d陰先就得咖啦
我中分剪返做齊陰個陣都係咁

更新
今朝洗完頭
集合左咁多位巴絲打比我既意見
包括洗完頭即刻吹
用圓型梳咁梳住吹
同z型咁吹個頭(我向左向右咁吹d陰)
吹完個頭出黎係咁

好感激認真解答過我問題既人 好感動
終於見唔到條界啦!!!

恭喜你呀

其實樓主真人係可愛樣 你地覺得樣衰應該係個眼鏡望落好毒 唔關佢事 人地上黎問下野姐 唔洗咁大怨氣既 利申識佢真人

Btw我建議係紥起佢整葱葱頭 一定好得意

恭喜樓主

用左marker?